'Dat ben je,' zei de koning.
'Bijna twee mijl hoog,' voegde de koningin eraan toe.
'Nou, ik ga in elk geval niet verder', zei Alice: 'bovendien is dat geen regulier regel: je hebt het zojuist uitgevonden. '
'Het is de oudste regel in het boek', zei de koning.
'Dan zou het nummer één moeten zijn,' zei Alice.
